{"id":513,"date":"2021-07-01T15:47:36","date_gmt":"2021-07-01T15:47:36","guid":{"rendered":"https:\/\/lodisna.com\/?p=513"},"modified":"2022-02-10T20:06:50","modified_gmt":"2022-02-10T20:06:50","slug":"digitalizacion-calidad-y-desarrollo-organizacional","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/lodisna.com\/en\/digitalizacion-calidad-y-desarrollo-organizacional\/","title":{"rendered":"Digitalizaci\u00f3n, calidad y desarrollo organizacional"},"content":{"rendered":"<div class=\"vc_row wpb_row vc_row-fluid\"><div class=\"wpb_column vc_column_container vc_col-sm-12\"><div class=\"vc_column-inner\"><div class=\"wpb_wrapper\">\n\t<div class=\"wpb_text_column wpb_content_element\" >\n\t\t<div class=\"wpb_wrapper\">\n\t\t\t<p><strong>Art\u00edculo p\u00fablicado en la revista <a href=\"https:\/\/www.negociosennavarra.com\/\">Negocios de Navarra<\/a>.<\/strong><\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p>Lodisna, empresa navarra especializada en el transporte internacional expr\u00e9s de cargas completas por carretera (FTL) ha emprendido un proceso de crecimiento y diversificaci\u00f3n de sus servicios con la digitalizaci\u00f3n, la gesti\u00f3n integral de la calidad y en el desarrollo organizacional como ejes principales. Con una plantilla media de 282 trabajadores, espera cerrar este 2021 con un total de 340 profesionales.<\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p>Al frente de este proceso de expansi\u00f3n va a estar Igor Beguirist\u00e1in, nuevo director general de esta compa\u00f1\u00eda de transporte que cuenta en la actualidad con m\u00e1s de 200 tractoras, con sedes en distintos puntos de Espa\u00f1a y Francia. Beguirist\u00e1in, con una dilatada experiencia en el sector de la automoci\u00f3n, ha trabajado en el entorno internacional en los \u00faltimos a\u00f1os.<\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p>Con una continua renovaci\u00f3n de la flota, este a\u00f1o se incorporar\u00e1n 70 nuevas tractoras Euro 6 &#8211; step E, con la intenci\u00f3n de prestar el servicio m\u00e1s eficiente y contribuir a los objetivos medioambientales con tecnolog\u00eda de \u00faltima generaci\u00f3n.<\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p>Adicionalmente, se est\u00e1n ampliando tanto los servicios ofrecidos; donde podr\u00e1n contar con almacenamiento y gesti\u00f3n integral de las mercanc\u00edas, servicios asociados a la calidad, inspecci\u00f3n y retrabajo de productos, y a los requerimientos espec\u00edficos requeridos por nuestros clientes, como los mercados, sectores y pa\u00edses objetivos. \u201cGarantizamos altos est\u00e1ndares de calidad, brindamos una atenci\u00f3n continua y personalizada al cliente y, gracias a los sistemas y plataformas digitales que empleamos, aseguramos una trazabilidad en tiempo real de los productos y servicios ofrecidos\u201d, explican desde la compa\u00f1\u00eda.<\/p>\n\n\t\t<\/div>\n\t<\/div>\n\n\t<div  class=\"wpb_single_image wpb_content_element vc_align_left\">\n\t\t\n\t\t<figure class=\"wpb_wrapper vc_figure\">\n\t\t\t<div class=\"vc_single_image-wrapper   vc_box_border_grey\"><\/div>\n\t\t<\/figure>\n\t<\/div>\n<\/div><\/div><\/div><\/div>","protected":false},"excerpt":{"rendered":"Art\u00edculo p\u00fablicado en la revista Negocios de Navarra. &nbsp; Lodisna, empresa navarra especializada en el transporte internacional expr\u00e9s de cargas completas por carretera (FTL) ha emprendido un proceso de crecimiento y diversificaci\u00f3n de sus servicios con la digitalizaci\u00f3n, la gesti\u00f3n integral de la calidad y en el desarrollo organizacional como ejes principales. Con una plantilla [...]","protected":false},"author":2,"featured_media":576,"comment_status":"closed","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":[],"categories":[1],"tags":[],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v19.6.1 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>Digitalizaci\u00f3n, calidad y desarrollo organizacional - LODISNA<\/title>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/lodisna.com\/en\/digitalizacion-calidad-y-desarrollo-organizacional\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"en_GB\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"Digitalizaci\u00f3n, calidad y desarrollo organizacional - LODISNA\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/lodisna.com\/en\/digitalizacion-calidad-y-desarrollo-organizacional\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"LODISNA\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2021-07-01T15:47:36+00:00\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2022-02-10T20:06:50+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/lodisna.com\/wp-content\/uploads\/2022\/02\/lodisna_flecha.png\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"1080\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"1080\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:type\" content=\"image\/png\" \/>\n<meta name=\"author\" content=\"LODISNA\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"Written by\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"LODISNA\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:label2\" content=\"Estimated reading time\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data2\" content=\"2 minutes\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/lodisna.com\/digitalizacion-calidad-y-desarrollo-organizacional\/\",\"url\":\"https:\/\/lodisna.com\/digitalizacion-calidad-y-desarrollo-organizacional\/\",\"name\":\"Digitalizaci\u00f3n, calidad y desarrollo organizacional - LODISNA\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/lodisna.com\/#website\"},\"datePublished\":\"2021-07-01T15:47:36+00:00\",\"dateModified\":\"2022-02-10T20:06:50+00:00\",\"author\":{\"@id\":\"https:\/\/lodisna.com\/#\/schema\/person\/1bb44e3ef16bd7f4c36948ba802c21b2\"},\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/lodisna.com\/digitalizacion-calidad-y-desarrollo-organizacional\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"en-GB\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/lodisna.com\/digitalizacion-calidad-y-desarrollo-organizacional\/\"]}]},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/lodisna.com\/digitalizacion-calidad-y-desarrollo-organizacional\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"Portada\",\"item\":\"https:\/\/lodisna.com\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"Digitalizaci\u00f3n, calidad y desarrollo organizacional\"}]},{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/lodisna.com\/#website\",\"url\":\"https:\/\/lodisna.com\/\",\"name\":\"LODISNA\",\"description\":\"Otro sitio realizado con WordPress\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/lodisna.com\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"en-GB\"},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/lodisna.com\/#\/schema\/person\/1bb44e3ef16bd7f4c36948ba802c21b2\",\"name\":\"LODISNA\",\"image\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"en-GB\",\"@id\":\"https:\/\/lodisna.com\/#\/schema\/person\/image\/\",\"url\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/?s=96&d=mm&r=g\",\"contentUrl\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/?s=96&d=mm&r=g\",\"caption\":\"LODISNA\"},\"url\":\"https:\/\/lodisna.com\/en\/author\/lodisna\/\"}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"Digitalizaci\u00f3n, calidad y desarrollo organizacional - LODISNA","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/lodisna.com\/en\/digitalizacion-calidad-y-desarrollo-organizacional\/","og_locale":"en_GB","og_type":"article","og_title":"Digitalizaci\u00f3n, calidad y desarrollo organizacional - LODISNA","og_url":"https:\/\/lodisna.com\/en\/digitalizacion-calidad-y-desarrollo-organizacional\/","og_site_name":"LODISNA","article_published_time":"2021-07-01T15:47:36+00:00","article_modified_time":"2022-02-10T20:06:50+00:00","og_image":[{"width":1080,"height":1080,"url":"https:\/\/lodisna.com\/wp-content\/uploads\/2022\/02\/lodisna_flecha.png","type":"image\/png"}],"author":"LODISNA","twitter_card":"summary_large_image","twitter_misc":{"Written by":"LODISNA","Estimated reading time":"2 minutes"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/lodisna.com\/digitalizacion-calidad-y-desarrollo-organizacional\/","url":"https:\/\/lodisna.com\/digitalizacion-calidad-y-desarrollo-organizacional\/","name":"Digitalizaci\u00f3n, calidad y desarrollo organizacional - LODISNA","isPartOf":{"@id":"https:\/\/lodisna.com\/#website"},"datePublished":"2021-07-01T15:47:36+00:00","dateModified":"2022-02-10T20:06:50+00:00","author":{"@id":"https:\/\/lodisna.com\/#\/schema\/person\/1bb44e3ef16bd7f4c36948ba802c21b2"},"breadcrumb":{"@id":"https:\/\/lodisna.com\/digitalizacion-calidad-y-desarrollo-organizacional\/#breadcrumb"},"inLanguage":"en-GB","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/lodisna.com\/digitalizacion-calidad-y-desarrollo-organizacional\/"]}]},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/lodisna.com\/digitalizacion-calidad-y-desarrollo-organizacional\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"Portada","item":"https:\/\/lodisna.com\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"Digitalizaci\u00f3n, calidad y desarrollo organizacional"}]},{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/lodisna.com\/#website","url":"https:\/\/lodisna.com\/","name":"LODISNA","description":"Otro sitio realizado con WordPress","potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/lodisna.com\/?s={search_term_string}"},"query-input":"required name=search_term_string"}],"inLanguage":"en-GB"},{"@type":"Person","@id":"https:\/\/lodisna.com\/#\/schema\/person\/1bb44e3ef16bd7f4c36948ba802c21b2","name":"LODISNA","image":{"@type":"ImageObject","inLanguage":"en-GB","@id":"https:\/\/lodisna.com\/#\/schema\/person\/image\/","url":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/?s=96&d=mm&r=g","contentUrl":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/?s=96&d=mm&r=g","caption":"LODISNA"},"url":"https:\/\/lodisna.com\/en\/author\/lodisna\/"}]}},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/lodisna.com\/en\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/513"}],"collection":[{"href":"https:\/\/lodisna.com\/en\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/lodisna.com\/en\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/lodisna.com\/en\/wp-json\/wp\/v2\/users\/2"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/lodisna.com\/en\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=513"}],"version-history":[{"count":0,"href":"https:\/\/lodisna.com\/en\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/513\/revisions"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/lodisna.com\/en\/wp-json\/wp\/v2\/media\/576"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/lodisna.com\/en\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=513"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/lodisna.com\/en\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=513"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/lodisna.com\/en\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=513"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}