{"id":755,"date":"2022-10-03T07:15:52","date_gmt":"2022-10-03T07:15:52","guid":{"rendered":"https:\/\/lodisna.com\/?p=755"},"modified":"2022-10-06T07:17:56","modified_gmt":"2022-10-06T07:17:56","slug":"atlas-teconlogico-en-valencia","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/lodisna.com\/en\/atlas-teconlogico-en-valencia\/","title":{"rendered":"Atlas Teconl\u00f3gico en Valencia"},"content":{"rendered":"<div class=\"vc_row wpb_row vc_row-fluid\"><div class=\"wpb_column vc_column_container vc_col-sm-12\"><div class=\"vc_column-inner\"><div class=\"wpb_wrapper\">\n\t<div class=\"wpb_text_column wpb_content_element\" >\n\t\t<div class=\"wpb_wrapper\">\n\t\t\t<p><a href=\"https:\/\/atlastecnologico.com\/\" target=\"_blank\" rel=\"noopener\">Atlas Tecnol\u00f3gico<\/a> es la primera plataforma que permite conectar a los agentes tecnol\u00f3gicos e industriales que generan innovaci\u00f3n en la Industria 4.0.<\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p>\ud83d\udde3 <a href=\"https:\/\/es.linkedin.com\/in\/igor-beguiristain-384947b?trk=public_post_share-update_update-text\" rel=\"nofollow\" data-tracking-control-name=\"public_post_share-update_update-text\" data-tracking-will-navigate=\"\">Igor Beguiristain<\/a> (<a href=\"https:\/\/www.linkedin.com\/company\/lodisna?trk=public_post_share-update_update-text\" rel=\"nofollow\" data-tracking-control-name=\"public_post_share-update_update-text\" data-tracking-will-navigate=\"\">LODISNA<\/a>) \u00abCreamos modelos matem\u00e1ticos con algoritmia para extraer informaci\u00f3n de los ERP y los camiones, de forma que podamos proponer soluciones a los t\u00e9cnicos de tr\u00e1fico y mejorar nuestras decisiones\u00bb.<\/p>\n\n\t\t<\/div>\n\t<\/div>\n<\/div><\/div><\/div><\/div>","protected":false},"excerpt":{"rendered":"Atlas Tecnol\u00f3gico es la primera plataforma que permite conectar a los agentes tecnol\u00f3gicos e industriales que generan innovaci\u00f3n en la Industria 4.0. &nbsp; \ud83d\udde3 Igor Beguiristain (LODISNA) \"Creamos modelos matem\u00e1ticos con algoritmia para extraer informaci\u00f3n de los ERP y los camiones, de forma que podamos proponer soluciones a los t\u00e9cnicos de tr\u00e1fico y mejorar nuestras [...]","protected":false},"author":1,"featured_media":756,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":[],"categories":[1],"tags":[],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v19.6.1 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>Atlas Teconl\u00f3gico en Valencia - LODISNA<\/title>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/lodisna.com\/en\/atlas-teconlogico-en-valencia\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"en_GB\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"Atlas Teconl\u00f3gico en Valencia - LODISNA\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/lodisna.com\/en\/atlas-teconlogico-en-valencia\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"LODISNA\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2022-10-03T07:15:52+00:00\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2022-10-06T07:17:56+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/lodisna.com\/wp-content\/uploads\/2022\/10\/Igor.jpg\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"518\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"518\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:type\" content=\"image\/jpeg\" \/>\n<meta name=\"author\" content=\"LODISNA\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"Written by\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"LODISNA\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:label2\" content=\"Estimated reading time\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data2\" content=\"1 minute\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/lodisna.com\/atlas-teconlogico-en-valencia\/\",\"url\":\"https:\/\/lodisna.com\/atlas-teconlogico-en-valencia\/\",\"name\":\"Atlas Teconl\u00f3gico en Valencia - LODISNA\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/lodisna.com\/#website\"},\"datePublished\":\"2022-10-03T07:15:52+00:00\",\"dateModified\":\"2022-10-06T07:17:56+00:00\",\"author\":{\"@id\":\"https:\/\/lodisna.com\/#\/schema\/person\/da9c439fd1bf0c0b23a21f0f29a150c7\"},\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/lodisna.com\/atlas-teconlogico-en-valencia\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"en-GB\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/lodisna.com\/atlas-teconlogico-en-valencia\/\"]}]},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/lodisna.com\/atlas-teconlogico-en-valencia\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"Portada\",\"item\":\"https:\/\/lodisna.com\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"Atlas Teconl\u00f3gico en Valencia\"}]},{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/lodisna.com\/#website\",\"url\":\"https:\/\/lodisna.com\/\",\"name\":\"LODISNA\",\"description\":\"Otro sitio realizado con WordPress\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/lodisna.com\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"en-GB\"},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/lodisna.com\/#\/schema\/person\/da9c439fd1bf0c0b23a21f0f29a150c7\",\"name\":\"LODISNA\",\"image\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"en-GB\",\"@id\":\"https:\/\/lodisna.com\/#\/schema\/person\/image\/\",\"url\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/5ecce3b5c383b9d800589bd725a7eeb5?s=96&d=mm&r=g\",\"contentUrl\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/5ecce3b5c383b9d800589bd725a7eeb5?s=96&d=mm&r=g\",\"caption\":\"LODISNA\"},\"sameAs\":[\"https:\/\/lodisna.com\"],\"url\":\"https:\/\/lodisna.com\/en\/author\/silencio\/\"}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"Atlas Teconl\u00f3gico en Valencia - LODISNA","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/lodisna.com\/en\/atlas-teconlogico-en-valencia\/","og_locale":"en_GB","og_type":"article","og_title":"Atlas Teconl\u00f3gico en Valencia - LODISNA","og_url":"https:\/\/lodisna.com\/en\/atlas-teconlogico-en-valencia\/","og_site_name":"LODISNA","article_published_time":"2022-10-03T07:15:52+00:00","article_modified_time":"2022-10-06T07:17:56+00:00","og_image":[{"width":518,"height":518,"url":"https:\/\/lodisna.com\/wp-content\/uploads\/2022\/10\/Igor.jpg","type":"image\/jpeg"}],"author":"LODISNA","twitter_card":"summary_large_image","twitter_misc":{"Written by":"LODISNA","Estimated reading time":"1 minute"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/lodisna.com\/atlas-teconlogico-en-valencia\/","url":"https:\/\/lodisna.com\/atlas-teconlogico-en-valencia\/","name":"Atlas Teconl\u00f3gico en Valencia - LODISNA","isPartOf":{"@id":"https:\/\/lodisna.com\/#website"},"datePublished":"2022-10-03T07:15:52+00:00","dateModified":"2022-10-06T07:17:56+00:00","author":{"@id":"https:\/\/lodisna.com\/#\/schema\/person\/da9c439fd1bf0c0b23a21f0f29a150c7"},"breadcrumb":{"@id":"https:\/\/lodisna.com\/atlas-teconlogico-en-valencia\/#breadcrumb"},"inLanguage":"en-GB","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/lodisna.com\/atlas-teconlogico-en-valencia\/"]}]},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/lodisna.com\/atlas-teconlogico-en-valencia\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"Portada","item":"https:\/\/lodisna.com\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"Atlas Teconl\u00f3gico en Valencia"}]},{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/lodisna.com\/#website","url":"https:\/\/lodisna.com\/","name":"LODISNA","description":"Otro sitio realizado con WordPress","potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/lodisna.com\/?s={search_term_string}"},"query-input":"required name=search_term_string"}],"inLanguage":"en-GB"},{"@type":"Person","@id":"https:\/\/lodisna.com\/#\/schema\/person\/da9c439fd1bf0c0b23a21f0f29a150c7","name":"LODISNA","image":{"@type":"ImageObject","inLanguage":"en-GB","@id":"https:\/\/lodisna.com\/#\/schema\/person\/image\/","url":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/5ecce3b5c383b9d800589bd725a7eeb5?s=96&d=mm&r=g","contentUrl":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/5ecce3b5c383b9d800589bd725a7eeb5?s=96&d=mm&r=g","caption":"LODISNA"},"sameAs":["https:\/\/lodisna.com"],"url":"https:\/\/lodisna.com\/en\/author\/silencio\/"}]}},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/lodisna.com\/en\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/755"}],"collection":[{"href":"https:\/\/lodisna.com\/en\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/lodisna.com\/en\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/lodisna.com\/en\/wp-json\/wp\/v2\/users\/1"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/lodisna.com\/en\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=755"}],"version-history":[{"count":3,"href":"https:\/\/lodisna.com\/en\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/755\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":759,"href":"https:\/\/lodisna.com\/en\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/755\/revisions\/759"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/lodisna.com\/en\/wp-json\/wp\/v2\/media\/756"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/lodisna.com\/en\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=755"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/lodisna.com\/en\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=755"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/lodisna.com\/en\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=755"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}