{"id":697,"date":"2022-04-20T07:57:52","date_gmt":"2022-04-20T07:57:52","guid":{"rendered":"https:\/\/lodisna.com\/?p=697"},"modified":"2022-04-29T08:00:43","modified_gmt":"2022-04-29T08:00:43","slug":"lodisna-coordina-la-ayuda-humanitaria-a-ucrania","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/lodisna.com\/fr\/lodisna-coordina-la-ayuda-humanitaria-a-ucrania\/","title":{"rendered":"Lodisna coordina la ayuda humanitaria a Ucrania"},"content":{"rendered":"<div class=\"vc_row wpb_row vc_row-fluid\"><div class=\"wpb_column vc_column_container vc_col-sm-12\"><div class=\"vc_column-inner\"><div class=\"wpb_wrapper\">\n\t<div class=\"wpb_text_column wpb_content_element\" >\n\t\t<div class=\"wpb_wrapper\">\n\t\t\t<p>Un almac\u00e9n log\u00edstico de 4000m2 de LODISNA ha servido durante las \u00faltimas semanas como base operativa para la coordinaci\u00f3n de la ayuda humanitaria enviada desde Navarra por el cl\u00faster SOS Ucrania.<\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p>Se han almacenado m\u00e1s de <strong>350 pal\u00e9s de alimentos, ropa y medicamentos<\/strong>, principalmente, reunidos con los gestos de desprendimiento de particulares y colectivos de Navarra. El pabell\u00f3n, de unos 5.000 metros cuadrados, se ha convertido en destino y dep\u00f3sito de selecci\u00f3n de las entregas realizadas en el centenar de puntos de recogida distribuidos en la Comunidad foral. El centro log\u00edstico de la solidaridad navarra es el \u00faltimo eslab\u00f3n de una cadena iniciada con las donaciones en origen, que han ido d\u00edas atr\u00e1s concentr\u00e1ndose en el Seminario y en dependencias de la DYA, como puntos intermedios.<\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p>En un<strong>\u00a0tiempo r\u00e9cord<\/strong>, merced a la implicaci\u00f3n de los 40 voluntarios y una treintena de entidades, desde mercados municipales hasta cuerpos de seguridad, empresas y el colegio oficial de Enfemer\u00eda, entre otros, la respuesta ha superado las expectativas iniciales. Desde el viernes, el pabell\u00f3n de referencia en Imarcoain rezuma profusa actividad en jornadas de 9.00 a 18.00 horas. Una vez quede despejada la inc\u00f3gnita de la ruta a seguir para que el material llegue a destino seguro, podr\u00e1 enviarse el primer convoy.<\/p>\n\n\t\t<\/div>\n\t<\/div>\n\n\t<div  class=\"wpb_single_image wpb_content_element vc_align_left\">\n\t\t\n\t\t<figure class=\"wpb_wrapper vc_figure\">\n\t\t\t<div class=\"vc_single_image-wrapper   vc_box_border_grey\"><img width=\"1284\" height=\"571\" src=\"https:\/\/lodisna.com\/wp-content\/uploads\/2022\/04\/UC9.jpg\" class=\"vc_single_image-img attachment-full\" alt=\"\" decoding=\"async\" loading=\"lazy\" srcset=\"https:\/\/lodisna.com\/wp-content\/uploads\/2022\/04\/UC9.jpg 1284w, https:\/\/lodisna.com\/wp-content\/uploads\/2022\/04\/UC9-300x133.jpg 300w, https:\/\/lodisna.com\/wp-content\/uploads\/2022\/04\/UC9-1024x455.jpg 1024w, https:\/\/lodisna.com\/wp-content\/uploads\/2022\/04\/UC9-768x342.jpg 768w, https:\/\/lodisna.com\/wp-content\/uploads\/2022\/04\/UC9-18x8.jpg 18w\" sizes=\"(max-width: 1284px) 100vw, 1284px\" \/><\/div>\n\t\t<\/figure>\n\t<\/div>\n\n\t<div  class=\"wpb_single_image wpb_content_element vc_align_left\">\n\t\t\n\t\t<figure class=\"wpb_wrapper vc_figure\">\n\t\t\t<div class=\"vc_single_image-wrapper   vc_box_border_grey\"><img width=\"1284\" height=\"852\" src=\"https:\/\/lodisna.com\/wp-content\/uploads\/2022\/04\/UC10.jpg\" class=\"vc_single_image-img attachment-full\" alt=\"\" decoding=\"async\" loading=\"lazy\" srcset=\"https:\/\/lodisna.com\/wp-content\/uploads\/2022\/04\/UC10.jpg 1284w, https:\/\/lodisna.com\/wp-content\/uploads\/2022\/04\/UC10-300x199.jpg 300w, https:\/\/lodisna.com\/wp-content\/uploads\/2022\/04\/UC10-1024x679.jpg 1024w, https:\/\/lodisna.com\/wp-content\/uploads\/2022\/04\/UC10-768x510.jpg 768w, https:\/\/lodisna.com\/wp-content\/uploads\/2022\/04\/UC10-18x12.jpg 18w\" sizes=\"(max-width: 1284px) 100vw, 1284px\" \/><\/div>\n\t\t<\/figure>\n\t<\/div>\n\n\t<div  class=\"wpb_single_image wpb_content_element vc_align_left\">\n\t\t\n\t\t<figure class=\"wpb_wrapper vc_figure\">\n\t\t\t<div class=\"vc_single_image-wrapper   vc_box_border_grey\"><img width=\"1600\" height=\"720\" src=\"https:\/\/lodisna.com\/wp-content\/uploads\/2022\/04\/UC4.jpg\" class=\"vc_single_image-img attachment-full\" alt=\"\" decoding=\"async\" loading=\"lazy\" srcset=\"https:\/\/lodisna.com\/wp-content\/uploads\/2022\/04\/UC4.jpg 1600w, https:\/\/lodisna.com\/wp-content\/uploads\/2022\/04\/UC4-300x135.jpg 300w, https:\/\/lodisna.com\/wp-content\/uploads\/2022\/04\/UC4-1024x461.jpg 1024w, https:\/\/lodisna.com\/wp-content\/uploads\/2022\/04\/UC4-768x346.jpg 768w, https:\/\/lodisna.com\/wp-content\/uploads\/2022\/04\/UC4-1536x691.jpg 1536w, https:\/\/lodisna.com\/wp-content\/uploads\/2022\/04\/UC4-18x8.jpg 18w\" sizes=\"(max-width: 1600px) 100vw, 1600px\" \/><\/div>\n\t\t<\/figure>\n\t<\/div>\n<\/div><\/div><\/div><\/div>","protected":false},"excerpt":{"rendered":"Un almac\u00e9n log\u00edstico de 4000m2 de LODISNA ha servido durante las \u00faltimas semanas como base operativa para la coordinaci\u00f3n de la ayuda humanitaria enviada desde Navarra por el cl\u00faster SOS Ucrania. &nbsp; Se han almacenado m\u00e1s de 350 pal\u00e9s de alimentos, ropa y medicamentos, principalmente, reunidos con los gestos de desprendimiento de particulares y colectivos [...]","protected":false},"author":1,"featured_media":700,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":[],"categories":[1],"tags":[],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v19.6.1 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>Lodisna coordina la ayuda humanitaria a Ucrania - LODISNA<\/title>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/lodisna.com\/fr\/lodisna-coordina-la-ayuda-humanitaria-a-ucrania\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"fr_FR\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"Lodisna coordina la ayuda humanitaria a Ucrania - LODISNA\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/lodisna.com\/fr\/lodisna-coordina-la-ayuda-humanitaria-a-ucrania\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"LODISNA\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2022-04-20T07:57:52+00:00\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2022-04-29T08:00:43+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/lodisna.com\/wp-content\/uploads\/2022\/04\/Lodisna-ucrania.jpg\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"1080\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"1080\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:type\" content=\"image\/jpeg\" \/>\n<meta name=\"author\" content=\"LODISNA\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"\u00c9crit par\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"LODISNA\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:label2\" content=\"Dur\u00e9e de lecture estim\u00e9e\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data2\" content=\"1 minute\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/lodisna.com\/lodisna-coordina-la-ayuda-humanitaria-a-ucrania\/\",\"url\":\"https:\/\/lodisna.com\/lodisna-coordina-la-ayuda-humanitaria-a-ucrania\/\",\"name\":\"Lodisna coordina la ayuda humanitaria a Ucrania - LODISNA\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/lodisna.com\/#website\"},\"datePublished\":\"2022-04-20T07:57:52+00:00\",\"dateModified\":\"2022-04-29T08:00:43+00:00\",\"author\":{\"@id\":\"https:\/\/lodisna.com\/#\/schema\/person\/da9c439fd1bf0c0b23a21f0f29a150c7\"},\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/lodisna.com\/lodisna-coordina-la-ayuda-humanitaria-a-ucrania\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"fr-FR\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/lodisna.com\/lodisna-coordina-la-ayuda-humanitaria-a-ucrania\/\"]}]},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/lodisna.com\/lodisna-coordina-la-ayuda-humanitaria-a-ucrania\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"Portada\",\"item\":\"https:\/\/lodisna.com\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"Lodisna coordina la ayuda humanitaria a Ucrania\"}]},{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/lodisna.com\/#website\",\"url\":\"https:\/\/lodisna.com\/\",\"name\":\"LODISNA\",\"description\":\"Otro sitio realizado con WordPress\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/lodisna.com\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"fr-FR\"},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/lodisna.com\/#\/schema\/person\/da9c439fd1bf0c0b23a21f0f29a150c7\",\"name\":\"LODISNA\",\"image\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"fr-FR\",\"@id\":\"https:\/\/lodisna.com\/#\/schema\/person\/image\/\",\"url\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/5ecce3b5c383b9d800589bd725a7eeb5?s=96&d=mm&r=g\",\"contentUrl\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/5ecce3b5c383b9d800589bd725a7eeb5?s=96&d=mm&r=g\",\"caption\":\"LODISNA\"},\"sameAs\":[\"https:\/\/lodisna.com\"],\"url\":\"https:\/\/lodisna.com\/fr\/author\/silencio\/\"}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"Lodisna coordina la ayuda humanitaria a Ucrania - LODISNA","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/lodisna.com\/fr\/lodisna-coordina-la-ayuda-humanitaria-a-ucrania\/","og_locale":"fr_FR","og_type":"article","og_title":"Lodisna coordina la ayuda humanitaria a Ucrania - LODISNA","og_url":"https:\/\/lodisna.com\/fr\/lodisna-coordina-la-ayuda-humanitaria-a-ucrania\/","og_site_name":"LODISNA","article_published_time":"2022-04-20T07:57:52+00:00","article_modified_time":"2022-04-29T08:00:43+00:00","og_image":[{"width":1080,"height":1080,"url":"https:\/\/lodisna.com\/wp-content\/uploads\/2022\/04\/Lodisna-ucrania.jpg","type":"image\/jpeg"}],"author":"LODISNA","twitter_card":"summary_large_image","twitter_misc":{"\u00c9crit par":"LODISNA","Dur\u00e9e de lecture estim\u00e9e":"1 minute"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/lodisna.com\/lodisna-coordina-la-ayuda-humanitaria-a-ucrania\/","url":"https:\/\/lodisna.com\/lodisna-coordina-la-ayuda-humanitaria-a-ucrania\/","name":"Lodisna coordina la ayuda humanitaria a Ucrania - LODISNA","isPartOf":{"@id":"https:\/\/lodisna.com\/#website"},"datePublished":"2022-04-20T07:57:52+00:00","dateModified":"2022-04-29T08:00:43+00:00","author":{"@id":"https:\/\/lodisna.com\/#\/schema\/person\/da9c439fd1bf0c0b23a21f0f29a150c7"},"breadcrumb":{"@id":"https:\/\/lodisna.com\/lodisna-coordina-la-ayuda-humanitaria-a-ucrania\/#breadcrumb"},"inLanguage":"fr-FR","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/lodisna.com\/lodisna-coordina-la-ayuda-humanitaria-a-ucrania\/"]}]},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/lodisna.com\/lodisna-coordina-la-ayuda-humanitaria-a-ucrania\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"Portada","item":"https:\/\/lodisna.com\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"Lodisna coordina la ayuda humanitaria a Ucrania"}]},{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/lodisna.com\/#website","url":"https:\/\/lodisna.com\/","name":"LODISNA","description":"Otro sitio realizado con WordPress","potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/lodisna.com\/?s={search_term_string}"},"query-input":"required name=search_term_string"}],"inLanguage":"fr-FR"},{"@type":"Person","@id":"https:\/\/lodisna.com\/#\/schema\/person\/da9c439fd1bf0c0b23a21f0f29a150c7","name":"LODISNA","image":{"@type":"ImageObject","inLanguage":"fr-FR","@id":"https:\/\/lodisna.com\/#\/schema\/person\/image\/","url":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/5ecce3b5c383b9d800589bd725a7eeb5?s=96&d=mm&r=g","contentUrl":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/5ecce3b5c383b9d800589bd725a7eeb5?s=96&d=mm&r=g","caption":"LODISNA"},"sameAs":["https:\/\/lodisna.com"],"url":"https:\/\/lodisna.com\/fr\/author\/silencio\/"}]}},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/lodisna.com\/fr\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/697"}],"collection":[{"href":"https:\/\/lodisna.com\/fr\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/lodisna.com\/fr\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/lodisna.com\/fr\/wp-json\/wp\/v2\/users\/1"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/lodisna.com\/fr\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=697"}],"version-history":[{"count":2,"href":"https:\/\/lodisna.com\/fr\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/697\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":703,"href":"https:\/\/lodisna.com\/fr\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/697\/revisions\/703"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/lodisna.com\/fr\/wp-json\/wp\/v2\/media\/700"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/lodisna.com\/fr\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=697"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/lodisna.com\/fr\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=697"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/lodisna.com\/fr\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=697"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}