{"id":585,"date":"2022-02-16T10:57:18","date_gmt":"2022-02-16T10:57:18","guid":{"rendered":"https:\/\/lodisna.com\/?page_id=585"},"modified":"2022-02-17T17:51:30","modified_gmt":"2022-02-17T17:51:30","slug":"proteccion-de-datos","status":"publish","type":"page","link":"https:\/\/lodisna.com\/fr\/protection-de-donnees\/","title":{"rendered":"Protecci\u00f3n de datos"},"content":{"rendered":"<div class=\"vc_row wpb_row vc_row-fluid poli\"><div class=\"wpb_column vc_column_container vc_col-sm-12\"><div class=\"vc_column-inner\"><div class=\"wpb_wrapper\">\n\t<div class=\"wpb_text_column wpb_content_element\" >\n\t\t<div class=\"wpb_wrapper\">\n\t\t\t<div class=\"vc_row wpb_row vc_row-fluid\">\n<div class=\"wpb_column vc_column_container vc_col-sm-12\">\n<div class=\"vc_column-inner\">\n<div class=\"wpb_wrapper\">\n<div class=\"wpb_text_column wpb_content_element\">\n<div class=\"wpb_wrapper\">\n<h2>Pol\u00edtica de protecci\u00f3n de datos<\/h2>\n<\/div>\n<\/div>\n<\/div>\n<\/div>\n<\/div>\n<\/div>\n<div class=\"vc_row wpb_row vc_row-fluid\">\n<div class=\"wpb_column vc_column_container vc_col-sm-12\">\n<div class=\"vc_column-inner\">\n<div class=\"wpb_wrapper\">\n<div class=\"wpb_text_column wpb_content_element\">\n<div class=\"wpb_wrapper\">\n<p>LODISNA, S.L.U. (en adelante LODISNA) pone a tu disposici\u00f3n a trav\u00e9s de la p\u00e1gina web www.lodisna.com la presente pol\u00edtica de protecci\u00f3n de datos con la finalidad de informarte, de forma detallada, sobre c\u00f3mo tratamos tus datos personales y protegemos tu privacidad y la informaci\u00f3n que nos proporcionas. En caso de introducir modificaciones en un futuro sobre la misma te lo comunicaremos a trav\u00e9s de la p\u00e1gina web o a trav\u00e9s de otros medios de modo que pueda conocer las nuevas condiciones de privacidad introducidas.<\/p>\n<p>En cumplimiento del Reglamento (UE) 2016\/679, General de Protecci\u00f3n de Datos y de la Ley Org\u00e1nica 3\/2018, de 5 de diciembre, de Protecci\u00f3n de Datos Personales y garant\u00eda de los derechos digitales le informamos de lo siguiente:<\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<\/div>\n<\/div>\n<\/div>\n<\/div>\n<\/div>\n<\/div>\n<h3><\/h3>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<div class=\"vc_row wpb_row vc_row-fluid\">\n<div class=\"wpb_column vc_column_container vc_col-sm-12\">\n<div class=\"vc_column-inner\">\n<div class=\"wpb_wrapper\">\n<div class=\"wpb_text_column wpb_content_element\">\n<div class=\"wpb_wrapper\">\n<h3>1. Personas menores de edad<\/h3>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p>Conforme a lo dispuesto en la normativa de protecci\u00f3n de datos LODISNA determina como requisito indispensable para que puedas acceder a esta web que la persona usuaria tenga m\u00e1s de 14 a\u00f1os. Si eres menor de 14 a\u00f1os y has accedido a este sitio web no debes proporcionarnos ning\u00fan dato tuyo. La responsabilidad de la veracidad de esta informaci\u00f3n recae sobre ti. LODISNA en el supuesto de que compruebe que no se cumple el citado requisito, tiene la potestad para hacer caso omiso a la solicitud de informaci\u00f3n remitida. En ning\u00fan caso se recabar\u00e1n de la persona menor de edad datos relativos a la situaci\u00f3n profesional, econ\u00f3mica o a la intimidad de las otras integrantes de la familia, sin el consentimiento de \u00e9stas.<\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<\/div>\n<\/div>\n<\/div>\n<\/div>\n<\/div>\n<\/div>\n<h3><\/h3>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<div class=\"vc_row wpb_row vc_row-fluid\">\n<div class=\"wpb_column vc_column_container vc_col-sm-12\">\n<div class=\"vc_column-inner\">\n<div class=\"wpb_wrapper\">\n<div class=\"wpb_text_column wpb_content_element\">\n<h3>2. \u00bfQui\u00e9n es la Responsable del tratamiento de tus datos?<\/h3>\n<\/div>\n<p>LODISNA, S.L.U.A con CIF B-31899575, con domicilio en Ciudad del Transporte de Pamplona, Plaza Europa 11, oficina 5, 31119 Im\u00e1rcoain (Navarra), tel\u00e9fono: +34 948 853 345 y direcci\u00f3n de correo electr\u00f3nico: infosp@lodisna.com.<\/p>\n<\/div>\n<\/div>\n<\/div>\n<\/div>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<div class=\"vc_row wpb_row vc_row-fluid\">\n<div class=\"wpb_column vc_column_container vc_col-sm-12\">\n<div class=\"vc_column-inner\">\n<h3>3. \u00bfQu\u00e9 informaci\u00f3n recopilamos y con qu\u00e9 finalidad?<\/h3>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p>Desde LODISNA tratamos la informaci\u00f3n personal, que la persona usuaria nos proporciona directamente.<br \/>\nLa persona usuaria garantiza la autenticidad, exactitud y veracidad de toda la informaci\u00f3n que nos facilite, comprometi\u00e9ndose a mantener actualizados los datos de car\u00e1cter personal de forma que los mismos respondan, en todo momento, a su situaci\u00f3n real. La usuaria ser\u00e1 la \u00fanica responsable de las manifestaciones falsas o inexactas y de los perjuicios que las mismas pudieran causar.<br \/>\nLos datos personales que nos aporte dentro del marco de la prestaci\u00f3n de nuestros servicios son obligatorios y son los m\u00ednimos necesarios para que podamos gestionar su encargo.<br \/>\nLos datos que nos facilites podr\u00e1n ser utilizados para una o varias de las finalidades que indicaremos a continuaci\u00f3n que vendr\u00e1n determinadas por factores como tu relaci\u00f3n con LODISNA o con los socios del proyecto o por el medio empleado para la remisi\u00f3n de los datos. A continuaci\u00f3n, te exponemos los tratamientos a los que hace referencia la presente pol\u00edtica, sin perjuicio de que puedan existir otros para los que se te informe o pida la oportuna autorizaci\u00f3n:<\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p><strong>Cumplimiento de obligaciones legales<\/strong><\/p>\n<p>Puede resultar necesario tratar los datos personales con la finalidad de cumplir con los requerimientos legales que correspondan. En concreto, para cumplir con la legislaci\u00f3n en materia de protecci\u00f3n de datos, tributaria, estad\u00edstica, de seguros, etc.<\/p>\n<\/div>\n<\/div>\n<\/div>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<div class=\"vc_row wpb_row vc_row-fluid\">\n<div class=\"wpb_column vc_column_container vc_col-sm-12\">\n<div class=\"vc_column-inner\">\n<p><strong>Formalizaci\u00f3n y ejecuci\u00f3n del contrato<\/strong><\/p>\n<p>Los datos personales de la persona interesada son tratados con la finalidad de gestionar la relaci\u00f3n contractual y cumplir con los t\u00e9rminos del contrato, y nuestras obligaciones fiscales, cumpliendo, controlando y ejecutando en su caso la prestaci\u00f3n garantizada en el contrato formalizado.<\/p>\n<\/div>\n<\/div>\n<\/div>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<div class=\"vc_row wpb_row vc_row-fluid\">\n<div class=\"wpb_column vc_column_container vc_col-sm-12\">\n<div class=\"vc_column-inner\">\n<p><strong>Comunicaci\u00f3n-contacto<\/strong><\/p>\n<p>Los datos que nos mandes por correo electr\u00f3nico, aplicaciones de mensajer\u00eda instant\u00e1nea, o realizar una reclamaci\u00f3n los empleamos para contestar a la solicitud planteada.<\/p>\n<\/div>\n<\/div>\n<\/div>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<div class=\"vc_row wpb_row vc_row-fluid\">\n<div class=\"wpb_column vc_column_container vc_col-sm-12\">\n<div class=\"vc_column-inner\">\n<p><strong>Bolsa de empleo<\/strong><\/p>\n<p>Trataremos tus datos para la inclusi\u00f3n de su CV en nuestra bolsa de empleo siempre que haya plazas vacantes para la secci\u00f3n que haya solicitado. En el caso de que nos mande su CV o se inscriba a nuestras ofertas de trabajo sus datos se guardar\u00e1n en nuestra bolsa de empleo con la finalidad de hacerle part\u00edcipe de las ofertas de empleo que puedan ajustarse a su perfil. Trataremos sus datos con el fin de valorar y gestionar su solicitud de empleo.<\/p>\n<\/div>\n<\/div>\n<\/div>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<div class=\"vc_row wpb_row vc_row-fluid\">\n<div class=\"wpb_column vc_column_container vc_col-sm-12\">\n<h3>4.\u00bfC\u00f3mo obtenemos tus datos personales?<\/h3>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p>Recabamos tu informaci\u00f3n personal a trav\u00e9s de diferentes medios, pero siempre ser\u00e1s informada en el momento de la recogida mediante cl\u00e1usulas informativas sobre la persona responsable del tratamiento, la finalidad y la base legal del mismo, las entidades destinarias de los datos y el periodo de conservaci\u00f3n de tu informaci\u00f3n, as\u00ed como la forma en que puedes ejercer los derechos que te asisten en materia de protecci\u00f3n de datos.<\/p>\n<\/div>\n<\/div>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<div class=\"vc_row wpb_row vc_row-fluid\">\n<h3>5\u00bfCu\u00e1nto tiempo guardamos tus datos?<\/h3>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<\/div>\n<p>S\u00f3lo conservamos tu informaci\u00f3n por el periodo de tiempo necesario para cumplir con la finalidad para la que fue recogida, dar cumplimiento a las obligaciones legales que nos vienen impuestas y atender las posibles responsabilidades que pudieran derivar del cumplimiento de la finalidad por la que los datos fueron recabados. Tus datos personales se conservar\u00e1n durante la vigencia de la relaci\u00f3n jur\u00eddica y\/o contractual y, posteriormente, siempre que no hayas ejercitado su derecho de supresi\u00f3n, ser\u00e1n conservados teniendo en cuenta los plazos legales que resulten de aplicaci\u00f3n en cada caso concreto, teniendo en cuenta la tipolog\u00eda de datos, as\u00ed como la finalidad del tratamiento.<\/p>\n<p>En caso de que ejercites un derecho de supresi\u00f3n y sea procedente el mismo, en cumplimiento del art. 32 LOPDGDD proceder\u00e1 su bloqueo, estando disponibles tan solo a solicitud de los Juzgados y Tribunales, Defensor\u00eda del Pueblo, Ministerio Fiscal o las Administraciones P\u00fablicas competentes durante el plazo de prescripci\u00f3n de las acciones que pudieran derivar y, transcurrido \u00e9ste, se proceder\u00e1 a su completa eliminaci\u00f3n.<\/p>\n<p>Tratamos tus datos de manera l\u00edcita, leal, transparente, adecuada, pertinente, limitada, exacta y actualizada. Es por ello que nos comprometemos a adoptar todas las medidas razonables para que estos se supriman o rectifiquen sin dilaci\u00f3n cuando sean inexactos.<\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<h3>6. \u00bfCu\u00e1l es la legitimaci\u00f3n para el tratamiento de tus datos?<\/h3>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p>Dependiendo de la relaci\u00f3n que mantengamos y por ende de la finalidad del tratamiento, la base jur\u00eddica puede ser diferente. A continuaci\u00f3n, te exponemos las distintas bases aplicables en funci\u00f3n del tratamiento realizado:<\/p>\n<p><strong>RELACI\u00d3N CONTRACTUAL:<\/strong> Para la prestaci\u00f3n contratada.<br \/>\n<strong>INTER\u00c9S LEG\u00cdTIMO:<\/strong> Entre otras, para la realizaci\u00f3n de perfiles, encuestas de calidad u opini\u00f3n, mantenimiento de la web o la atenci\u00f3n telef\u00f3nica.<br \/>\n<strong>OBLIGACI\u00d3N LEGAL:<\/strong> Para el cumplimiento de las obligaciones establecidas en cualquier otra normativa aplicable.<br \/>\n<strong>CONSENTIMIENTO:<\/strong> Cuando nos facilita sus datos a trav\u00e9s de los formularios de contacto de la web, incorporaci\u00f3n a nuestra bolsa de empleo o para el env\u00edo de nuestra newsletter.<\/p>\n<p>Debes saber que en aquellos tratamientos en se te solicite el consentimiento, su no otorgamiento o eventual retirada con posterioridad no tendr\u00e1 consecuencias negativas para ti.<br \/>\nEn el caso de que se suministren datos de terceros, declaras contar con el consentimiento de los titulares de los mismos para la citada comunicaci\u00f3n de datos o en su caso ostentar su representaci\u00f3n legal, eximiendo de toda responsabilidad a LODISNA y al resto de sus socios.<\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<h3>7. \u00bfQu\u00e9 tipos de datos tratamos?<\/h3>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p>Las categor\u00edas de datos que se tratamos son:<\/p>\n<p><strong>Contacto:<\/strong> datos identificativos (nombre, email y direcci\u00f3n IP).<br \/>\n<strong>Cumplimiento contractual:<\/strong> Datos identificativos, datos de caracter\u00edsticas personales, datos de circunstancias sociales, datos acad\u00e9micos y profesionales, datos de detalles de empleo, datos de informaci\u00f3n comercial, datos econ\u00f3micos, financieros y de seguros, datos de transacciones de bienes y servicios, datos de salud o minusval\u00edas.<br \/>\n<strong>Procesos de selecci\u00f3n:<\/strong> Datos identificativos, datos de caracter\u00edsticas personales, datos de circunstancias sociales, datos acad\u00e9micos y profesionales, datos de detalles de empleo (profesi\u00f3n, puesto de trabajo, datos no econ\u00f3micos de n\u00f3mina, historial del trabajador), datos de salud o minusval\u00edas.<\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<h3>8. \u00bfA qu\u00e9 entidades destinatarias se comunicar\u00e1n tus datos?<\/h3>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p>En funci\u00f3n de los servicios que te prestemos, se podr\u00e1n comunicar sus datos personales a terceras entidades, siendo dicha comunicaci\u00f3n necesaria para el adecuado cumplimiento de las obligaciones legales y\/o contractuales. Dichos entidades proveedoras no tratar\u00e1n sus datos para finalidades propias que no hayan sido previamente informadas por LODISNA.<br \/>\nEn aquellos casos de que para una mejor gesti\u00f3n y prestaci\u00f3n de los servicios se produzca un acceso a datos por cuenta de terceras entidades, LODISNA garantiza el mantenimiento de la confidencialidad en el tratamiento de los datos de car\u00e1cter personal. En todo caso, estas cesiones ser\u00e1n convenientemente advertidas a la persona usuaria, detallando la identidad de la Cesionaria y la finalidad de la misma.<br \/>\nSus datos podr\u00e1n ser cedidos a:<\/p>\n<p><strong>Entidades financieras.<\/strong><br \/>\n<strong>Asesor\u00eda Fiscal.<\/strong><br \/>\n<strong>Asesor\u00eda Laboral<\/strong><br \/>\n<strong>Personas dedicadas al ejercicio profesional de la abogac\u00eda y procura.<\/strong><br \/>\n<strong>Tesorer\u00eda General de la Seguridad Social.<\/strong><br \/>\n<strong>Inspecci\u00f3n de Trabajo.<\/strong><br \/>\n<strong>Instituto Nacional de Empleo.<\/strong><br \/>\n<strong>Administraci\u00f3n Tributaria competente.<\/strong><br \/>\n<strong>Entidad a la que se encomienda la gesti\u00f3n en materia de riesgos laborales.<\/strong><br \/>\n<strong>Entidad a la que se encomienda la gesti\u00f3n ante la Fundae para la formaci\u00f3n de las personas trabajadoras.<\/strong><br \/>\n<strong>Compa\u00f1\u00edas de seguros.<\/strong><\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<h3><\/h3>\n<h3>9. \u00bfCu\u00e1les son tus derechos cuando nos facilitas tus datos?<\/h3>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<table width=\"614\">\n<tbody>\n<tr>\n<td width=\"96\"><strong>Derecho<\/strong><\/td>\n<td width=\"360\"><strong>Contenido<\/strong><\/td>\n<td width=\"159\"><strong>Canales de atenci\u00f3n<\/strong><\/td>\n<\/tr>\n<tr>\n<td width=\"96\"><strong>Acceso<\/strong><\/td>\n<td width=\"360\">Tienes derecho a obtener confirmaci\u00f3n sobre si LODISNA est\u00e1 tratando tus datos personales.<\/td>\n<td rowspan=\"6\" width=\"159\">&nbsp;<\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p><a href=\"mailto:infosp@lodisna.com\">infosp@lodisna.com<\/a><\/p>\n<p>Ciudad del Transporte de Pamplona, Plaza Europa 11, oficina 5, 31119 Im\u00e1rcoain (Navarra).<\/td>\n<\/tr>\n<tr>\n<td width=\"96\"><strong>Rectificaci\u00f3n<\/strong><\/td>\n<td width=\"360\">Podr\u00e1s modificar tus datos cuando sean inexactos.<\/td>\n<\/tr>\n<tr>\n<td width=\"96\"><strong>Supresi\u00f3n<\/strong><\/td>\n<td width=\"360\">Podr\u00e1s solicitar la supresi\u00f3n de tus datos.<\/td>\n<\/tr>\n<tr>\n<td width=\"96\"><strong>Oposici\u00f3n<\/strong><\/td>\n<td width=\"360\">Podr\u00e1s solicitar que se dejen de tratar tus datos.<\/td>\n<\/tr>\n<tr>\n<td width=\"96\"><strong>Limitaci\u00f3n del tratamiento<\/strong><\/td>\n<td width=\"360\">Podr\u00e1s solicitar la limitaci\u00f3n al tratamiento de tus datos cuando:<\/p>\n<p>\u00fc\u00a0 Mientras se comprueba la impugnaci\u00f3n de la exactitud de tus datos.<\/p>\n<p>\u00fc\u00a0 Cuando el tratamiento es il\u00edcito y te opongas a la supresi\u00f3n de los datos.<\/p>\n<p>\u00fc\u00a0 Cuando LODISNA no necesite tratar tus datos, pero t\u00fa los necesites para el ejercicio o la defensa de reclamaciones.<\/p>\n<p>\u00fc\u00a0 Cuando te hayas opuesto al tratamiento de tus datos para la satisfacci\u00f3n de un inter\u00e9s leg\u00edtimo de LODISNA, mientras se verifica si este inter\u00e9s prevalece sobre tus derechos y libertades.<\/td>\n<\/tr>\n<tr>\n<td width=\"96\"><strong>Portabilidad<\/strong><\/td>\n<td width=\"360\">Podr\u00e1s recibir, en formato electr\u00f3nico, los datos personales que nos hayas facilitado y aquellos que se hayan obtenido de tu relaci\u00f3n contractual con LODISNA, as\u00ed como a que los trasmitamos a otra entidad a tu elecci\u00f3n.<\/td>\n<\/tr>\n<tr>\n<td colspan=\"3\" width=\"614\"><strong>Tienes derecho a retirar el consentimiento en cualquier momento. La retirada del consentimiento no afectar\u00e1 a la licitud de los tratamientos basados en el consentimiento previo a su retirada.<\/strong><\/td>\n<\/tr>\n<tr>\n<td colspan=\"3\" width=\"614\"><strong>El plazo m\u00e1ximo para resolver es el de un mes a contar desde la recepci\u00f3n de su solicitud, pudiendo ser prorrogado dos meses m\u00e1s atendiendo al n\u00famero de solicitudes recibidas o la complejidad de las mismas.<\/strong><\/td>\n<\/tr>\n<tr>\n<td colspan=\"3\"><strong>Si entiendes que tu solicitud no ha sido correctamente atendida puedes dirigirte a la Agencia Espa\u00f1ola de Protecci\u00f3n de datos (www.agpd.es) y presentar una reclamaci\u00f3n.<\/strong><\/td>\n<\/tr>\n<tr>\n<td colspan=\"3\"><strong>Para ejercitar tus derechos acompa\u00f1a a tu solicitud una copia de tu DNI, NIE, Pasaporte u otro \u00a0documento acreditativo de tu identidad.<\/strong><\/td>\n<\/tr>\n<tr>\n<td colspan=\"3\"><strong>El ejercicio de estos derechos es gratuito.<\/strong><\/td>\n<\/tr>\n<\/tbody>\n<\/table>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p>Estos derechos se caracterizan por lo siguiente:<\/p>\n<ul>\n<li>Su ejercicio es gratuito, salvo que se trate de solicitudes manifiestamente infundadas o excesivas (p. ej., car\u00e1cter repetitivo), en cuyo caso LODISNA podr\u00e1 cobrar un canon proporcional a los costes administrativos soportados o negarse a actuar.<\/li>\n<li>Puedes ejercer los derechos directamente o por medio de tu representante legal o voluntario.<\/li>\n<li>Debemos responder a tu solicitud en el plazo de un mes, aunque, si se tiene en cuenta la complejidad y n\u00famero de solicitudes, se puede prorrogar el plazo en otros dos meses m\u00e1s.<\/li>\n<li>Tenemos la obligaci\u00f3n de informarte sobre los medios para ejercitar estos derechos, los cuales deben ser accesibles y sin poder denegarte el ejercicio del derecho por el solo motivo de optar por otro medio. Si la solicitud se presenta por medios electr\u00f3nicos, la informaci\u00f3n se facilitar\u00e1 por estos medios cuando sea posible, salvo que nos solicite que sea de otro modo.<\/li>\n<li>Si LODISNA no da curso a la solicitud, te informar\u00e1, a m\u00e1s tardar en un mes, de las razones de su no actuaci\u00f3n y la posibilidad de reclamar ante una Autoridad de Control.<\/li>\n<\/ul>\n<p>A fin de facilitar su ejercicio, te facilitamos los enlaces al formulario de solicitud de cada uno de los derechos:<\/p>\n<p><a href=\"https:\/\/www.aepd.es\/media\/formularios\/formulario-derecho-de-acceso.pdf\">Formulario ejercicio del derecho de acceso<\/a><\/p>\n<p><a href=\"https:\/\/www.aepd.es\/media\/formularios\/formulario-derecho-de-rectificacion.pdf\">Formulario de ejercicio del derecho de rectificaci\u00f3n<\/a><\/p>\n<p><a href=\"https:\/\/www.aepd.es\/media\/formularios\/formulario-derecho-de-oposicion.pdf\">Formulario de ejercicio del derecho de oposici\u00f3n<\/a><\/p>\n<p><a href=\"https:\/\/www.aepd.es\/media\/formularios\/formulario-derecho-de-supresion.pdf\">Formulario de ejercicio del derecho de supresi\u00f3n (derecho \u201cal olvido\u201d)<\/a><\/p>\n<p><a href=\"https:\/\/www.aepd.es\/media\/formularios\/formulario-derecho-de-limitacion.pdf\">Formulario de ejercicio del derecho a la limitaci\u00f3n del tratamiento<\/a><\/p>\n<p><a href=\"https:\/\/www.aepd.es\/media\/formularios\/formulario-derecho-de-portabilidad.pdf\">Formulario de ejercicios del derecho a la portabilidad<\/a><\/p>\n<p><a href=\"https:\/\/www.aepd.es\/media\/formularios\/formulario-derecho-de-oposicion-decisiones-automatizadas.pdf\">Formulario de ejercicio a no ser objeto de decisiones individuales automatizadas<\/a><\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<h3>10. \u00bfC\u00f3mo protegemos su informaci\u00f3n?<\/h3>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p>En LODISNA nos comprometemos a proteger tu informaci\u00f3n personal. Utilizamos medidas, controles y procedimientos de car\u00e1cter f\u00edsico, organizativo y tecnol\u00f3gico, razonablemente fiables y efectivos, orientados a preservar la integridad y la seguridad de sus datos y garantizar su privacidad.<\/p>\n<p>Adem\u00e1s, todo el personal con acceso a los datos personales ha sido formado y tiene conocimiento de sus obligaciones con relaci\u00f3n a los tratamientos de tus datos personales.<\/p>\n<p>Todas estas medidas de seguridad son revisadas de forma peri\u00f3dica para garantizar su adecuaci\u00f3n y efectividad.<\/p>\n<p>Sin embargo, la seguridad absoluta no se puede garantizar y no existe ning\u00fan sistema de seguridad que sea impenetrable por lo que, en el caso de cualquier informaci\u00f3n objeto de tratamiento y bajo nuestro control se viese comprometida como consecuencia de una brecha de seguridad, tomaremos las medidas adecuadas para investigar el incidente, notificarlo a la Autoridad de Control y, en su caso, a aquellas personas usuarias que se hubieran podido ver afectados para que tomen las medidas adecuadas.<\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<h3><\/h3>\n<h3>11. Comunicaciones comerciales por medios electr\u00f3nicos<\/h3>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<div id=\"1613933000195-32dadfb1-8a7f\" class=\"vc_tta-panel vc_active\" data-vc-content=\".vc_tta-panel-body\">\n<div class=\"vc_tta-panel-body\">\n<div class=\"wpb_text_column wpb_content_element\">\n<div class=\"wpb_wrapper\">\n<p>LODISNA te informa que da cumplimiento a la Ley 34\/2002 de 11 de julio, de Servicios de la Sociedad de la Informaci\u00f3n y el Comercio Electr\u00f3nico y no realiza pr\u00e1cticas de SPAM, por ello te solicitar\u00e1 tu consentimiento al tratamiento de tu correo electr\u00f3nico o tel\u00e9fono m\u00f3vil con fines comerciales en cada momento.<\/p>\n<\/div>\n<\/div>\n<\/div>\n<\/div>\n<div id=\"1613933033205-51a243f1-a43c\" class=\"vc_tta-panel\" data-vc-content=\".vc_tta-panel-body\">\n<div class=\"vc_tta-panel-heading\">\n<h4><\/h4>\n<h3><\/h3>\n<h3>12. Actualizaci\u00f3n de la pol\u00edtica de privacidad<\/h3>\n<p class=\"vc_tta-panel-title vc_tta-controls-icon-position-left\">LODISNA se reserva el derecho de modificar su pol\u00edtica de privacidad o condiciones de uso de sus servicios por motivos de adaptaci\u00f3n a la legislaci\u00f3n vigente, u otros motivos, cuando esto ocurra, te avisaremos de cualquier cambio y te pediremos que vuelvas a leer la versi\u00f3n m\u00e1s reciente de nuestra pol\u00edtica y en su caso que confirmes su aceptaci\u00f3n. Se asegura la absoluta confidencialidad y privacidad de los datos personales recogidos y por ello se han adoptado medidas de seguridad a fin de evitar la alteraci\u00f3n, p\u00e9rdida, tratamiento o acceso no autorizado, y garantizar as\u00ed su integridad, disponibilidad y seguridad. Sin embargo, LODISNA no ser\u00e1 responsable de las incidencias que puedan surgir en torno a datos personales cuando estas se deriven: bien de un ataque o acceso no autorizado a los sistemas de tal forma que resulte imposible detectarlo o impedirlo aun adopt\u00e1ndose las medidas seg\u00fan el estado de la tecnolog\u00eda actual.<\/p>\n<p class=\"vc_tta-panel-title vc_tta-controls-icon-position-left\">\u00daltima actualizaci\u00f3n el 25 de enero de 2021<\/p>\n<\/div>\n<\/div>\n\n\t\t<\/div>\n\t<\/div>\n<\/div><\/div><\/div><\/div>","protected":false},"excerpt":{"rendered":"Pol\u00edtica de protecci\u00f3n de datos LODISNA, S.L.U. (en adelante LODISNA) pone a tu disposici\u00f3n a trav\u00e9s de la p\u00e1gina web www.lodisna.com la presente pol\u00edtica de protecci\u00f3n de datos con la finalidad de informarte, de forma detallada, sobre c\u00f3mo tratamos tus datos personales y protegemos tu privacidad y la informaci\u00f3n que nos proporcionas. En caso de [...]","protected":false},"author":1,"featured_media":0,"parent":0,"menu_order":0,"comment_status":"closed","ping_status":"closed","template":"","meta":[],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v19.6.1 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>Protecci\u00f3n de datos - LODISNA<\/title>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/lodisna.com\/fr\/protection-de-donnees\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"fr_FR\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"Protecci\u00f3n de datos - LODISNA\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/lodisna.com\/fr\/protection-de-donnees\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"LODISNA\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2022-02-17T17:51:30+00:00\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"Dur\u00e9e de lecture estim\u00e9e\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"12 minutes\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/lodisna.com\/proteccion-de-datos\/\",\"url\":\"https:\/\/lodisna.com\/proteccion-de-datos\/\",\"name\":\"Protecci\u00f3n de datos - LODISNA\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/lodisna.com\/#website\"},\"datePublished\":\"2022-02-16T10:57:18+00:00\",\"dateModified\":\"2022-02-17T17:51:30+00:00\",\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/lodisna.com\/proteccion-de-datos\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"fr-FR\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/lodisna.com\/proteccion-de-datos\/\"]}]},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/lodisna.com\/proteccion-de-datos\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"Portada\",\"item\":\"https:\/\/lodisna.com\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"Protecci\u00f3n de datos\"}]},{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/lodisna.com\/#website\",\"url\":\"https:\/\/lodisna.com\/\",\"name\":\"LODISNA\",\"description\":\"Otro sitio realizado con WordPress\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/lodisna.com\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"fr-FR\"}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"Protecci\u00f3n de datos - LODISNA","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/lodisna.com\/fr\/protection-de-donnees\/","og_locale":"fr_FR","og_type":"article","og_title":"Protecci\u00f3n de datos - LODISNA","og_url":"https:\/\/lodisna.com\/fr\/protection-de-donnees\/","og_site_name":"LODISNA","article_modified_time":"2022-02-17T17:51:30+00:00","twitter_card":"summary_large_image","twitter_misc":{"Dur\u00e9e de lecture estim\u00e9e":"12 minutes"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/lodisna.com\/proteccion-de-datos\/","url":"https:\/\/lodisna.com\/proteccion-de-datos\/","name":"Protecci\u00f3n de datos - LODISNA","isPartOf":{"@id":"https:\/\/lodisna.com\/#website"},"datePublished":"2022-02-16T10:57:18+00:00","dateModified":"2022-02-17T17:51:30+00:00","breadcrumb":{"@id":"https:\/\/lodisna.com\/proteccion-de-datos\/#breadcrumb"},"inLanguage":"fr-FR","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/lodisna.com\/proteccion-de-datos\/"]}]},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/lodisna.com\/proteccion-de-datos\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"Portada","item":"https:\/\/lodisna.com\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"Protecci\u00f3n de datos"}]},{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/lodisna.com\/#website","url":"https:\/\/lodisna.com\/","name":"LODISNA","description":"Otro sitio realizado con WordPress","potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/lodisna.com\/?s={search_term_string}"},"query-input":"required name=search_term_string"}],"inLanguage":"fr-FR"}]}},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/lodisna.com\/fr\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/585"}],"collection":[{"href":"https:\/\/lodisna.com\/fr\/wp-json\/wp\/v2\/pages"}],"about":[{"href":"https:\/\/lodisna.com\/fr\/wp-json\/wp\/v2\/types\/page"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/lodisna.com\/fr\/wp-json\/wp\/v2\/users\/1"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/lodisna.com\/fr\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=585"}],"version-history":[{"count":0,"href":"https:\/\/lodisna.com\/fr\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/585\/revisions"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/lodisna.com\/fr\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=585"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}